熱烈慶祝衛蘭Janice2018紅館開Show粉絲區

等左今耐
Janice 終於開Show
大家會想聽Janice唱邊首歌？

我先～一場誤會+陰天假期

男人信什麼 就算世界無童話 拍錯拖 大哥

唔好再請欣宜黎

離技 心亂如麻 一場誤會

自膠 雜技

屌，一月唔係香港

之後睇下有無DVD出

吾緊要，一時打錯字姐

千祈吾好
我想睇Janice同Gin Lee 合作

大哥好好聽😂
想當年睇埋個MV

離家出走

好想聽2004
推下先

不可一世